小道消息指大台不會再買《寵物小精靈》播映權，因日方要求使用中國譯名

日本仔

LM

咪玩啦，如果係真cctvb 二話不說就改啦